召喚比機管局玩9一日嘅海外巴絲打

屌 完全比機管局玩尻咗

本身琴晚係高雄坐KA飛返香港
但琴日朝早先被通知班機取消左啦
再被口頭安排（三日後）16/8先有機返

但最最最仆街嘅係
*機管局*只係話要重新編排航班升降
而令到航空公司寫唔到原因同出唔到取消航空證明書

如果想claim翻保險 都要通知書
所以當我地問cx有無得出證明書既時候
佢地既回應係
「宜家出唔到正式文件
因為我地都諗唔到寫咩原因落文件度」

到最後黃昏領隊去左機場
話係DUE TO air traffic flow control而取消
但呢個字眼係claim唔到保險架
要係airport close，或者public assembly先有機會claim

真係屌佢
明明手足就唔撚影響運作
但就要取消曬所有航班
擺明係想大家覺得呢鋪係因為我地令機場癱瘓
又唔俾旅客claim到保險 對我地反感

又想玩插禍呀宜家

好彩依家有大機過咗去 今日可以返到黎
我係機場等大家接我機

612 721 811

推！

一切問題都係機管局，唔關示威者事！

機管局同政府擺明做 show 啦

國泰真係好仆街